可以Photoshop d狗樣落示威者

令到所有人都分唔到真假就失去左佢既效用